HKCC 細o 報邊個好？

今日行咗一圈，好似個個都差唔多咁
有冇唔太淫嘅細o
聽聞羽soc同實企都好淫
有冇人知今年係咪都係咁
純綷想識吓人
利申讀business

籃soc

有冇唔太淫嘅細o
咁你報黎做咩

屌你真心定假膠

Drama soc/musoc

報左羽soc 識人上年去據說還好
不過怕既咪去三蛇咯
應該相對正氣小小
利申it仔

啲人係咁話讀商科就應該去ANF 但係我問返我中學啲師姐佢哋都話聽到人講真係好kam 比完錢都唔想去

羽soc好似幾好
其實淫會吾會系亂傳
自己學校個師姐勁推 話好warm
見個booth都好有心機
利申 engine女

AnF今年長期有人排隊俾錢玩，啲人好似好yo咁，嘈到仆街，不過以前就唔知，你師姐係咪年紀好大

Anf

文科仔報咗anf
仲俾人圍住被迫坐低報咗兩個soc
聽日諗住quit鳩哂佢

一個前年一個上年都唔算好大掛